出街記得帶水喔

補充水份喔

慎防中暑